個運動就黎玩完

我係P牌 我係垃圾
成個運動開始 失焦啦

完全無人講聽日

915啊

叫多啲 五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命都要

915 915 915

推

垃圾post

推一推

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

想人講815就係標題寫815 標題黨可恥

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

垃圾標題垃圾post

樓主又冇講錯
個個係到唱歌 仲要唱乜鳩今天我 無盡 屌你老母真係燥撚咗
同雨革一樣

到底成撚日開呢啲標題做乜鳩
要宣傳就直接啲係標題到宣傳埋
等人地唔洗click入黎都知有活動啦
你咁樣散播失敗主義之餘仲令到個宣傳效用少左
對唔住 語氣重左 但真係唔希望用呢個方式黎吸引人入黎睇

標題黨 請無視
請善用不推文回覆

依啲post見一個block 一個